理大母親

【15:34】約五六名家長稱他們的子女在理大內，他們走到尖東橋外，要求警方讓他們手牽手進內見子女一面。一名母親向警方跪地痛哭，稱「如果我個女死咗我跳樓畀你睇」；另一名家長要求見指揮官，讓他們入內，表示可以拘捕子女，不介意他們留案底，只求他們平安。有圍觀市民指罵警察，家長強調「我們只是和平，不要罵警」。

一名女警用揚聲器稱家長挑釁人群，群眾即時表達不滿。家長現時於尖東橋口靜坐。

無乜人提既
Hash Tag #理大母親
推上國際呀

不要罵警